-----------------------------------------------------------------------
Вопрос 1. Напишите как вы понимаете рекурсию. Для чего она используется на практике?

Ответ 1: 
Рекурсия - некое зацикленное действие. Используется, когда задача может быть упрощена до итеративных действий плюс простой вариант той же задачи. 
В качестве примера: вызов функции самой себя.

-----------------------------------------------------------------------
